Eason之後歌神一定係張敬軒

香港冇咩人carry到佢d歌

英皇打手何其多 多到令人反感
皇上好聽係事實 唔需要有咁多打手

Sam>學友>Eason>軒仔

壓唔到場
唱親快歌都柒下柒下咁

佢首“井”簡直係神曲嚟！
真假音轉換，氣聲應用，情感投入，係得佢先駕馭到

坤哥

佢live真係勁到痴線

大陸仔